[熱撚死]有無比混凝土更好既鋪地材料？

將混凝土換做散熱快既地會唔會更加涼 做到好似足球場咁識流轉
係咪係可能

瀝青？